[國際版]龍珠z 爆裂對戰（賣帳）

有興趣請出價 價高者得

1蚊

$1.1

$1.2 排

$500
tg: alexwong528

唔好玩啦 認真放嫁

咁都500
咁我呢個值幾錢

$700
tg: alexwong528